點解彭乳硬咁多年一d 緋聞女友都冇

有冇話知

Because he is gay

因為佢係hehe